有冇人讀𠵍學？

想知有咩讀

我都想讀 有睇書 但有人講會記得深入d

中國思想可以入黎吹吹水：

倫理學
政治哲學
知識論
形上學
美學
語言哲學
邏輯學
哲學史
心靈哲學
宗教哲學
....

你有咩topic有興趣

按照討論既議題分範疇

語言 心靈都可以

有

係咪對人生有好大啓發

Art of reasoning 好癲 全部都係符號
準備要爛grade了

呢兩個範疇唔熟
但如果你真係想睇d好入門既野，對任何哲學議題都無認識
睇d general既Philo intro書會好d

呢幾本係寫得比較好
Thomas Nagel - What Does It All Mean?
Nigel Warburton - Philosophy: The Basics
Julian Baggini - Philosophy: Key Themes

有冇人可以講下康德本純粹理性批判

唔會

利申: undergrad philo, 都算認真讀

我記得學術台有個康德post

講多啲

->
<->
&
~
v
+

呢d?

心靈哲學係乜野黎

樓主讀緊dse諗揀科？

想大學轉科

心靈雞湯

Thank you so much

如果你剩係對一兩個topic有興趣嘅真係唔好讀 唔係你會讀得好辛苦
哲學嘅嘢得閒睇下就過癮 讀major又完全兩回事嚟

巴打有讀？